[特異功能] 召集所有巴打集氣用念力屌死黑警

屌